pizzahut叫開咩野食

pizza

脆辣雞腿包餐

勿演米線

雞翼

食開one pizza 溫碧霞 哈哈

奶油甜批

海鮮批走海鮮

沙津

龍蝦湯

葡汁焗蔬菜

多菠蘿

比你搶咗

蒜蓉包

pizza hut 歧視毒撚
冇哂一人餐，屌佢老母

超級至尊

佢有帶生意我就唔知
我只係知我以後唔撚食呢間野

邊間外賣pizza仲有一人餐

一定係芝士焗菠菜